葉Sir谷啲笑料真係多

事原

葉Sir頭馬就出黎吠人

真的好柔

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

做乜鳩呀屌你老母

屌你針筒相機咩

係咪全開光圈散？

柔有柔玩

果邊D阿叔
全撚部都係玩老鏡
但賣果D鏡質素真係不敢茍同
如果你屋企有D垃圾鏡頭想賣
吹大D就貴一貴都買
果班阿叔係正宗水魚黎

我屋企有堆諸神的首飾

世界限量，10000蚊枝
柔到走焦咁其實中焦

快黎買吧

老鏡group果班阿伯完全係on99
見佢地post d相 連自己支鏡decentred 都睇唔出 色核突 相又冇主題

呢支$200，差不多啦

佢地淨係覺得用果枝鏡冇人識就夠型
J個名

sony谷都係啦 不停吹奏500mm反射鏡 個散景肉酸到呢

sony谷好多裝備撚，幾萬組合影垃圾大有人在

有次抹完鏡唔記得抹乾，有層霧氣係面
同張相效果一樣

搽左D BB Cream上去Filter度姐

果個admin?
成日係到屌其他廠 好似sony佢有份咁

你以為連登冇啲咁嘅人？

連登真係你有份

連仔都有影開相?

雖然葉蛇好撚好笑 不過正皮

而家小左影，我都有好多舊鏡
但冇佢果Ｄ咁柔，全部都好sharp

我就真係屌你老母